新假期消費黑豹 賺View數可以去到幾盡

入App睇文，更快、更順：
【#好生活百科】wakanda forever！詳情：
－－－－－－－－－－－－－－
#新假期生活 #黑豹 #大腸癌 #人人有份 #環遊世界

人血饅頭極致

第一日上網咩咁小事都要講
同埋呢個post唔覺有咩問題

人血漫頭原post

新假期獸仔既
不嬲仆街

第一日上網 咁小事你又禁入嚟回

咁似d保險狗
一有咩天災人禍就出post扮關心
然後順勢sell保險

抽水嘅極致
仲要抽死人水

懶係跟咗新聞 無口德

黑豹代表抗爭精神
新假期咁樣抽水法擺明恥笑抗爭者

多人睇多人關注健康唔係好意咩
樓豬呢啲自以為自己好醒高人一等唔會比媒體陰謀控制嘅人真係好柒

d水果係咪平身有客戶落緊廣告？

冇既話其實冇咩野姐？

我從來無覺得高人一等?? 你點睇到?
媒體陰謀控制??你點睇到?
多人關注健康 目的係好 但手法做咩要岩岩過身唔夠一個鐘既人
佢要人關注健康 就禁加個死人落去有咩目的?

咪多啲人睇

Sorry, this content isn't available at the moment

秒速知道柒咗